冥婚同地下情有咩分別？

你係邊樣？

你試下冥婚咪知

冥婚係地獄情

👍👍非常貼切

基情